邊度有得即買即送既雪櫃

屋企雪櫃壞左
想即刻換左佢
想要高160x550x600 (H/w/d)
知唔知邊度有得即日送？
同有咩推介？

之前同樣情況，豐澤搞掂都幾快，不過唔記得係咪即日～

你一開鋪就殺落去,睇下人地趕唔趕到比你
頭一個鍾內有機會加到單

上海街大把雪櫃，叫定架貨車，一買完即拎

買2手 觀塘

又平加即食

我地個樣似賣雪櫃？

AEON 應該快

街坊舖有機會
要夠煩
老板娘同我講怕左我老豆
煩到佢即日上門換冷氣

問題係舊嗰部係未要人收埋?
唔係你有排擺，
垃圾政府啲垃圾回收等到天荒地老都冇人嚟收

有貨係倉,又有工人,換窗口機真係好快
如果唔洗換鋁架仲快

街坊舖